人民日報-因國庫空虛，疫情嚴重，所有發貼收入將由五毛下調至一毛。如有異議，將剝奪政治權利終生

人民日報-因國庫空虛，疫情嚴重，所有發貼收入將由五毛下調至一毛。如有異議，將剝奪政治權利終生

咁做慳得幾多啫
要開源
非認證5毛發貼要俾1蚊/回覆，10蚊/新主題